見到隔離有個m記pt問十號風球返唔返工終於明白香港人有幾低賤

大佬呀 得個35蚊一個鐘既垃圾pt

仲要係m記呢種竟無價值既工種

根本即時唔撈都無所謂

你竟然仲要諗返唔返好

就算唔講衣家係十號風球

淨係得35蚊既飲食工根本就做唔過

但條友竟然仲會遲疑 驚死無左份垃圾工

搵是但一份工都時薪40-50 啦

香港人真係唔可以怪d老闆點解咁西

因為係你地自己賤

似假膠多

駁唔到

垃圾唔敢入黎面對？

大把pt都過 $4x/h
做m記係唔係on9

任何工都要有人番嫁啦

做飲食真係好低賤

仲要係老麥

可能係智障人仕

依家大把後生仔都係咁
早番半個鐘 遲走幾個鐘
你準時走好似你有罪咁
你問佢點解咁on9
佢就話 依個世界係咁架啦

識人做設計無ot錢日日o到11點12點先走
佢話佢唔ot到凌晨係因為唔想搭的士cap公司錢
90後黎

有冇諗過唔番工 會令到其他人冇得食野